Ben Shapiro笑尻NBA BLM 順便抽埋Free Hong Kong水

4:20
笑尻啲球衣印Equality同Peace唔印人名，再扮講波佬: Equality throws it up for Peace, Peace dunks over Peace

4:36
I notice Free Hong Kong was benched